金鐘港鐵站現場

push

咁有人性

九分鐘前有人post

咁出閘點算？

補飛

咩事

已開free mode, 快上車走， be water

出閘可以
1. CASH
2. 話跌左張飛

記住 地鐵職員無權索取你個人資料，無論係名、電話定身份證

推 識朋友出左去既快手廣傳

係連登推 佢地邊得閒睇

Push

大和解

千其唔好用 個人八達通[/b]

金鐘以外的車站入閘，記得比現金。

“補飛出閘時，唔記得發夢邊度入!!!!“
地鑼朋友通知

地鐵職員

出閘補飛求鳩其話一個站搭過黎
唔使登記唔使出身份證

出閘可以
1. CASH
2. 話跌左張飛

記住 地鐵職員無權索取你個人資料，無論係名、電話定身份證

千其唔好用 [/b]個人八達通[/b]

同佢講跌左張飛，職員會問你邊度上車，求其up一個站佢會計返個車費叫你補錢

發夢我都係做黨鐵
我走過好多次物資
你話呢

推

職員好波

推！

覺唔覺今日黑警比以前克制？

出閂跳出去啦

pushhh

保護身份 有cam架！
呢個係狗鐵緊急狀況應變 唔係想幫你地
一早就有

你現金補飛，I don’t know you邊個站上車
利伸四年垃圾波板糖人

屌，㩒錯負皮

Be water!

我喺葵涌上車㗎。

會唔會係政府叫佢地咁做
成晚唔見啲狗想拉人 淨係想趕走啲人

張飛跌左
補現金就得

［人手置頂！］金鐘通宵交通選擇！

裏應外合

係米自己友幫手?

發夢成日聽到有人喺第二個站入咗閘 但係張八達通原來冇拍到

一個都不能少！

True
條鐵報夢話㗎

人又少又龜左大半日, 上次又搞出事, 個plan好啲唔出奇, 或者直接換左上次個狗頭軍師, 今次呢個指揮個控制力好好多

今次港鐵抵讚

Push!!!

陰謀論
出閘吾好拍卡
入閘出閘不要露面，上到地面才隨下
大家小心💪💪

出閘去櫃台比錢會企企比cctv影住，唔好鬆懈 大家 ！！！

香港加油

好難講

明顯落左order 做pr
收皮啦 尋日先放生藍屍

今年唔反對你加價

咁即係鳩講一個站上車然後補飛，定直接跳閘出去，而家同朋友走緊冇拍卡

落MTR之後都要小心
唔好一個人
隨時每區都有黑警捕住MTR 門口
轉的士去遠D 先除MASK

記得話唔見單程飛，最近出站隔離果個地錢站入站，補番一個站錢就出得站，切勿用八連達通！！站務中心有出閘專用單程飛比你走

收皮啦三毛黑警咪洗指意洗白

記得就算入左去都唔好除口罩

我會加供港鐵

馬時亨今次仆街啦

PUSH

推

記得勿用八達通，勿顯露樣子

快平安回家

推啊，走啦

之前我試過
照拍出到閘
港鐵其實真係良心公司來

大家都係香港人！

both ok
佢唔會問咁多邊個站出
發夢612試過

Up!!

條無人性撚樣無做啦
如果仲係佢
肯定成個站都係狗

萬事小心

出閘咁點

有職員用cam影人，記住戴口罩！

唔好直接返自己屋企，轉下車先！

記住走都戴口罩
唔好見佢free就鬆懈⋯

pish

記住講第二D站
唔好ON99講金鐘

美孚開咗閘俾金鐘冇拍卡嘅人出閘，唔洗補飛唔洗跳閘

搭遠少少搵個站入閘
有埋不在場證據

摩天輪方向走 去到ifc入面 下面就係係地鐵站
可沿海旁撤至中環碼頭 ifc 或上要永安離開
永安 n車大西北 可西隧口轉車走
Ifc 地鐵/天橋往半山

金鐘站仲開緊
金鐘入閘無需購票，出閘時補飛
話自己跌左。係xyz站入
唔會問個人資料！不用俾！冇權拎身份證

循道教會通宵開放
香港灣仔軒尼詩道36號

可以去碼頭
有船就上
唔好理係去邊
1230 0130 長洲 5號碼頭
1230 0100 愉景灣 3號碼頭

太古一點前會落閘

如果離開既市民選擇坐的士既
緊記唔好直接返屋企
建議去D旺區再轉車/的士返去
以保安全。

推
換衫換衫

緊係唔好跳閘 衣個係逃票

求其講一個站上車俾玩金補錢啦 起碼對得住自己

佢問係响個站搭，就求其講一個，唔好講金鐘，中環，灣仔。

港鐵
以後屌少啲你

員工可能係
公司一定唔撚係！

有權 但唔會要
出閘前同職員講隔離站入唔見飛/八達通出唔到
係同路人應該識做唔問咁多
唔係同路人都吹你唔漲

單單因為咁..佢要加價3.3%即刻變得無哂問題

本身黑警要Check 示威者身份要睇好多cctv去記錄，易家港鐵咁做cctv可以集中影晒客務中心嘅人就可以，黑警之後只要攞一份客務中心cctv記錄就方便晒！！

！！

612都有
落車錢都唔使補

大量舊站cctv質素好差
但大家都要小心 口罩必須有 保障自己

求其up個站得唔得

發夢見到大量狗上旅遊巴

放嘅係職員唔係間公司喎

係中環出口

客務中心係高清

保護自己
Cover自己

得啖笑 影人樣影到鬼片咁
個個站唔同啦 有啲係清啲既
但都唔會高清影到人樣囉

大家辛苦 快d返去休息

地鐵＋的士＋地鐵＋小巴

自己隨意組合，唔好一程番屋企

乜站都得
for佢計返錢叫你補

地鐵＋的士＋巴士＋小巴

自己隨意組合，唔好一程番屋企

寧願搭多個站行返屋企啊

轉多幾程車

補飛好簡單，我岩岩出閘果陣，有十幾個人補飛排隊，個職員妹妹走去開閘比我地走

講跌飛啊

[member]好奇一問 , 特別出閘飛係咪唔同樣? 指紋嗰度大家小心[/size=5]

好奇一問 , 特別出閘飛係咪唔同樣? 指紋嗰度大家小心

之前見有人直接爬出閘

葵芳站乜都唔洗講直接比張飛你

你鳩up 任何地方入就得

你鳩Up 屯門入閘都得。

站長可以控制到的範圍內

上有政策，下有對策。

岩岩發夢係某個地鐵站出 幾十個黑色衫人士一齊唔見飛
有個minions 直接閇閘俾我地走算

紅van俾人圍⋯⋯

市區有朋友去朋友度曬一晚

多謝咁多位出手幫助嘅職員
香港有愛 我愛香港

行樓梯全好啲，扶手電梯好多Cam, 本來係拍低意外事件自保。

咁好人就唔好咁叫佢啦

記得鳩up 邊到入

下次帶衫換

發夢睇得唔清楚姐 講得咁白一陣俾人秋後算帳就唔好